HKTVmall Shamsung A50 $1998

SAMSUNG正式登錄hktvmall

shamsung?

你出架？

我都唔知講咩好

衝出嚟柒

佢打錯左姐

應該係 shamesung

咁你係咪想講shamesung呀樓主

真係唔知邊個柒

因為無咩人買三星了

不嬲叫shamesung

山寨版, 不了...

A50S同A50同價點解唔買S

a50s多咗啲咩？

相機好啲

北姑口音：先生~

邊度出貨？代理定細鋪？

A50s嚟喎

A50邊有出行貨呀樓豬

三星 - Galaxy A50s - 稜鏡黑
咁樣2千就岩價 A50平幾舊的

vip 減 5%
用 citi 卡 pay with poimt 回$70券

屌你新黎架？

係shamesung呀

A50
Exynos 9610
前鏡頭:2500萬像素
後鏡頭:2500+800+500萬像素

A50s
Exynos 9611
前鏡頭:3200萬像素
後鏡頭:4800+800+500萬像素